有冇人上過d 車衫嘅班?

工聯會嗰啲質素如何?
有興趣上
垃圾中學個家政完全無教針線縫製
上youtube 睇好似幾有趣同實用囉

見到千色有個啲家用迷你車衫幾有興趣